痴能線，新婚後生同事派得十蚊利是

條能樣25歲 上年年尾結婚（無請我地去婚禮）
頭先走埋來笑騎騎咁派利是比我條team
個利是封寫埋哂缺一不可 齊上齊落呢d 反國安法既字眼（仲要比得個一封)
頭先me去柯屎 順便拎埋d 利是入廁格拆來睇
個個同事都封50 100 唯獨條八婆封得十蚊
吊你媽西，無錢咪能學人結婚la
祝佢早日守寡

90後黎?

我唔係針對幾多十後 但果位同事係九十後黎

同輩其實唔封都得

10蚊利是真係會畀人咀咒多過祝福

第一次見有人想收唔熟嘅人嘅帖

心意嚟，一定要派俾你？

十蚊就咪撚寫標語影撚衰黃圈啦

唔封俾你都得呀⋯⋯嘈嘈嘈
人地90後都結左婚
睇下你仲要逗人利是

幾時開始有最低消費

無相樓主死全家

如果唔係職位上特別高既話不如唔好派
淨係派d細過自己個d每人50都好過10蚊個個派

唔明一個成年人點解咁著緊利是收幾多錢
肯定係好垃圾先會咁著緊

覺得利是文化應該要收皮

你又派咗幾多錢利是俾人

豬蛇

無屈你人情就算

我廿歲果時收人利是都隨便收算啦
Dllm仲細咩
等利是錢買玩具啊？

派多咗啦
明明應該派一蚊比你

一次過block 晒頭幾個5毛A/C 正

人地結婚唔請你又唔得 講你又係到話唔熟又要請係到R人情
到派利是比你,少又唔得,唔派又話結左都唔派
大佬封多封少,心意黎
利是有比你咪算囉

正如佢講你去佢婚禮 你又比幾多人情比人先
隨時你成圍同事夾埋既人情都唔夠找果1圍既錢
講真果句,你同佢都唔同TEAM 你真係會比2-3千蚊人情咩,咪又係公價

唔派盞自己肉酸
但派10$ 更肉酸

$10又真係肉酸左d 最低限度派俾唔熟既人都$20啦

條友冇錯 佢唔識做啫 婚禮唔請你去都算

我未結婚（無女）
不過有請新同事吃m 記

我都係封10蚊俾d三唔識七又來R利是嘅乞兒的。

死乞兒
唔打你手板已經偷笑

講真起碼封1萬

應該派21蚊比你

年尾結婚 20個人 請完親戚點請你
0分重作

係咪重點

睇你個post都明點解人地派$10俾你喇，乜撚都唔駛做有錢收仲鳩叫收得少。DLLM唔撚派俾你都得喇，on79俾你就人情，唔撚俾你哩d柒頭都好撚有理！

仲貪10蚊20蚊肯定係中小學雞。

哇呢個post咁多人唔識人情世故
現實肯定無朋友

ching 講得好

只有小學雞先會認為哩d叫人情世故，我大撚過你，明俾晒所有同事淨係唔撚俾你都仲得呀！on79！

唔難睇得出你原本就睇個同事唔順眼，利士$10只係借題發揮。搬d人情世故出嚟合理化自己的醜陋，兄弟你係得嘅！人情世故夠叫你做男人要大方啲啦，又唔見你做得好好。

黃圈一定要係有錢人？你想搞大台做黃圈認證呀？on9仔

人地為果十幾廿蚊都要出post鳩叫都知佢咩料喇

ching你好有性格好型

豬蛇又塞錢入人袋

唔要咪比返人囉

你慳d喇！出嚟做野要靠封利是黎講人情世故，現實係我明食撚住你，你吹牙

反 cup 封番１蚊俾佢，仲袋９蚊

ching講野好似成日都好激動
小心身體

我一蚊都唔會蝕比佢

你小小事就怕身體有事，你過唔過到十五嫁

新年流流咁講野
真係無家教

一位禪師在旅途中，碰到一個不喜歡他的人。

連續好幾天，那人用盡各種方法汙衊他。

最後，禪師轉身問那人：「若有人送你一份禮物，但你拒絕接受，那麼這份禮物屬於誰呢？」

那人回答：「屬於原本送禮的那個人。」

禪師笑著說：「沒錯。若我不接受你的謾罵，那你就是在罵自己。」

咁大個人都知唔撚駛對所有人都咁有禮。

你咁撚在意怕俾人講兩句就會有事就冇上連登

另外，我都係擔心你身體健康、勸你小心保重

咁撚禪就學下處之泰然收少左十幾廿虲已鳩叫出post話人但學人講禪

多謝咁長既回覆同埋少左既感歎號
ching有心

樓主仲收緊利是
因為窮撚未結婚有得收利是定
25歲同事係上司派俾下屬

有十蚊都好
今年上親戚屋企拜年
講恭喜發財講到口水都乾
都無人俾利是
心諗唔通真係為咗見下你哋
先走來同你拜年咩

好文

因為我係毒撚 係公司收利是收左幾年

黃嘅應該大把錢先啱， 千幾蚊買呢啲都面不改容

報國安未，你袋住都好危險

豬sir 新年快樂

有自知之明喇
人地當你大廈座頭看更ja
反省下喇

又黎網絡降頭

人地比$10就咒人

下次得罪樓主咪打7人

係人都知黃圈多錢架啦
邊有可能派10蚊咁少呀

90後點25歲呀

個個都知你無女毒撚黎
死毒撚

派開利是嘅會好珍惜呢啲人，如果全世界冇人派10蚊就輪到20蚊嘅俾人詛咒，然後繼續loop落去

樓主藍絲

大家咁話

唔請你地去婚禮姐係唔熟啦
唔熟都封10蚊比你算係咁啦
同grade又後生過你
咁都好意思r人封利是
假膠

派咪算好囉. 有啲唔撚派添呀.

豬蛇隔咁耐都可以玩到上熱門

奉旨派得多?

以樓豬嘅賤種性格
佢人情應該封報紙個啲

唔通00後廿五歲牙？

G持豬SIR
90後廢青唔屌唔得

派比你佢預收唔返 會變sink cost

祝你死快d

咁唔gur，咪退番去囉，人地好心畀封利是你，都阿知阿左；唔派畀你當你透明，係咪又要出PO 呀，收利是都要抱怨，咪料呀

係，有佢哋頂住，我嘅自我感覺良好返！

係我就派朱古力金幣啦
有10蚊仲想點？

其實你知唔知幾時派一封幾時派兩封

好寒酸 邊有人咁在意人地封幾多利是
新年攞個意頭 做乜要咁計較

佢比一封你？

佢得25，封利是一定要細份過啲同事
封10蚊一定無錯 有無常識架？

咪就係

下 咁唔派啦

$10好失禮你？

老奉派俾你架？唔收朱古力金幣你執到啦

lunch?

On9

報國安囉

欠你㗎?你嫌少咪俾翻人囉

okay fine

光榮 沙嗲牛麵 凍檸茶走甜

90後最老嗰班都31歲啦

結婚都冇請你姐係同你唔熟啦 派10蚊有咩問題？有利是收仲咁撚多嗲

又玩抹黑

點樣90後唔可以25歲

你覺得10蚊少，50 100叫多就你肉酸啲

呢啲假膠post唔洗咁認真

認真唔知

96年咪25歲

樓主等利事錢去買相打飛機？

封1蚊比你做帛金都厭多啦

又作故仔俾01/on.99做新聞

不談政治 只食沙牛

係有啲肉酸，20一封俾兩封咪好好多

冇請飲都好正常姐，疫情有人數限制呀嘛
有十蚊已經叫俾面俾唔熟嘅你

人情唔駛俾，你有十蚊賺都算好喇

連登數學家

我罪講句
未入黎就知道係90後
係得佢地咁孤寒

$10都拎出黎嘈

單封10蚊咁撚小家

皮

豬

派比乞衣係十蚊架啦

一定要俾？好熟ga?

好懷念嘅句子

張建宗都係俾朱古力硬幣咋

十蚊都唔需要派，無必要，又唔係熟

珍 班人豬蛇都唔識
豬蛇幾時追擊00後
90後好慘架啦

做乜鳩

人地係咪爭你架？

00後出色過90後 睇反送中就知

呢個post每年都見

人地可能無錢呢

提提你，張建宗淨係派咗塊朱古力金幣

咁90後真係唔識人情世故
等豬蛇開多d post教導下

幾多歲，仲介意呢雞水咁多錢

Ching咁快幫90後開年

好撚乞兒呀..
樓主你

cls ， 下次接利是前同人講$10 唔收嘛

派俾你係祝福
嫌細可以唔收

咁你又收

咁認真覆波台狗

會介意利是入面係幾錢
唔明點解人哋比單封定雙封
表示你仲係小朋友
努力揾錢，結個靚婚記得請佢嚟飲
到時派利是比佢仔女，封大封啲威返俾佢睇
而家就⋯⋯儲埋呢十蚊，睇下嚟緊課咩game囉～🤫

10蚊廿蚊50蚊都係心意啫，有無諗過其實你無付出過任何嘢，淨係講句恭喜發財就有錢收已經係bonus?

畀晒全副身家你好唔好?

仲要係文匯唔係蘋果

希望樓主還返封利是俾同事
再當面屌柒佢當你係乞e

push

重作啦

文匯都要錢
緊係封am730

又係你隻五毛狗開膠post

以錢為心意計算單位
同藍屍一撚樣
錢自己搵唔好？

而家派利是都有公價

是撚但啦 咁大個人貪果幾十蚊

咁祝你年年利是收50啦

波台

做咩唔當面同人講派得少，比返人叫佢再派過阿

ching 係咪認錯人
我好耐無開膠post

珍

你咪拎廿蚊掉佢囉 你又唔做

請佢食肥雞餐奶

豬sir都唔識

你D同事咁寒酸既
我封比同事至少100
最多500

總結: 樓主比後生同事爬頭仲未結婚，要後輩派利是比自己，仲要上嚟嘈得十蚊

有冇諗過你收佢封利是果時，你已經輸咗

係時候轉00後

個利士封仲貴

未入嚟都知一定係90後
好耐無睇豬sir點醒班90後

奉撚旨比你咩

吉魯絲打復出？

我係豬兄

人格咁有問題。
我指樓主。

攞個意頭姐
個十蚊二十蚊買到咩呢

你夠膽未搵佢當面屌柒佢囉 放上黎比人屌你咩

你都幾撚冇禮貌

你咁介懷仲肉酸

係咁多位連登仔面前 我呢d 算甚麼

乞兒過主啦

俾咁少仲衰過乞衣

黃絲特徵
窮 & on9

好掛住吉魯絲打

你條乞衣去乞同事利是，祝你早日落地獄。

我唔使乞利是，冇你咁乞衣。

地獄就一齊落又何妨。

人哋都冇請你哋去婚禮算係咁啦
請你地到時又話又唔係好熟
唔去又要夾人情咪仲蝕

細路仔先會介意
如果佢比11蚊就話姐

咪係 渣ga 勁cheap囉 樓主俾我
我幫你洗左佢等你下左啖火🥺

講到好似一定要比你利是
你靠利是生活？

咁人地咪應該同你開年？

好過朱古力金幣

你同事唔封冥通比你都算比面

假膠

咩世紀呀，仲派利是。

陋習就pahse out 咗佢啦

十蚊咪好囉 定你想要朱古力金幣呀

樓主結婚後千奇要封封派一千否則睇家落地獄永不超生

On9 仔
有料就你派比佢啦
你咁撚在乎又咁有見地
回封$100禮過去教育佢丫嘛
響呢度叫春把撚咩🤣🤣🤣

乖～
你貼個payme出黎
叔叔封利是比你買糖啦～
唔好忘記...
要乖乖地講岩聽既恭賀說話架啵～

你下年寫左幾多先派得好未 有得收仲咒鳩人 真係r撚哂頭

係 所以我派開2蚊

心意啫，其實比係收年紀細過我嘅人利是自覺會有啲老尷

豬腦sir

此post 已完

頭先我係 pantry 蛇王，個女同事行埋黎 請我食曲奇 多謝我一路以來的關照（雖然我無關照過佢）
仲話晏就派果封利是 其實係比錯左我，本身諗住比清潔姐姐。 之後佢就拎左另一封比我（我當堂鋸返哂）

之後我入左廁格拆開黎睇，呢次封左50蚊，尚算佢識做

都唔知係咪佢睇到呢個post 才搵返我 anyway 祝返佢家庭幸福吧

點解唔多d體諒
人地俾利是你係應份？

樓豬有骨氣咪當面畀返十蚊人話咁少唔撚收囉

知錯了 依家體諒返

建議樓主係佢面前撕爛封利是，之後屌柒佢度縮

起底發現樓主波台狗
唔駛太認真

但我會BLOCK左先

超級賤種垃圾
快啲仆街死啦你

樓主心智未成熟唔好怪佢
不過$10係有少少失禮嘅
派比三唔識七嘅都有$20啦

個女同事心諗：臭乞兒，幾十蚊都要上連登開post

Ching你個名真係無改錯
我勸你都係快d潛返入去

如果係老細就核突啲。
後生同事來計，大家都係打份工，體諒吓人哋啦

收過同事封聖經金句紙仔加朱古力金幣

唔好再講大話啦樓主

blocked

樓主正柒頭

好過張建宗呢個狗官派朱古力金幣當利是

大種

諗到樓主成個小朋友咁打開利是
但係見到$10個失望樣

弱智先會Care人地派幾多錢

樓主露晒底，睇落同蓋清同一team

屌你老母 下次我俾1.1你算！

唔鍾意你可以唔收，無人迫你要

樓主真係唔鬼識做人
咁care人地畀利是個銀碼
就咪鬼收喇

睇死你收到$20利是都會唱通街

乞衣仔同你有親咩 比封利是你咪俾面你囉

其實係 萬一派得多過上司 咁就好笑了

好慘樓豬仲單身

成班on9 當有趣

豬sir 牛b

Blocked

頭dup dup 眼濕濕

又係呢句

你似係派10蚊嘅撚樣 一定冇朋友

幾多錢又點，又唔係熟有咪偷笑囉。
公司啲唔太熟嘅人主動比我，我都好開心，起碼佢主動比你。

黃圈多數低下人添

其實係，派10元不如唔好派

10蚊祝福

50蚊係俾大種乞衣

有得收唔好咩你仲想點

結婚擺酒唔請你哋即係代表喺佢心入面你哋" 什麼也不是 ", 連人情都廢撚事R。咁樣都封$10俾你哋仲想點?
喺公司廁格拆利是, 嫌人封得少仲要上嚟開Po話鳩人既你仲撚肉鳩酸

寧願攞20蚊去買黃圈利是封都好過益你呢啲仆街

講真 利是加埋都唔知有冇1千 等錢洗返多d工好la

通常啲廢柴先緊張封利是係幾多錢

佢$10唔肉酸
樓主上黎講就肉酸

你值十蚊lo

佢成世都冇機會派利是

幾時轉零零後 我都就升職

你係值咁多
比少少自知之明好冇

呢個諗法我覺得幾屈機

不要咁睇重利是啦

我收到又覺得冇乜嘢
其實都係意頭嘢嚟啫
人哋唔比你都得
唔使咁講嘢嘅

出少日垃圾po ok?

屌人唔派/封得少真係好on9

記者作新聞？

岩呀

豬sir仲追擊緊90後

你自己唔派埋咪更極肉酸乞食仔

痴線得過同你熟但帖都冇張餅卡又冇
就叫你俾人情出席佢婚禮
仲要唔派利是俾你
Just take No give

豬腦公正嚴明 唔會針對90後

講到我日日出咁

咁撚大方！？
怕唔怕請到破產？

其實最錯係佢90後黎

90後垃圾黎

其實你知唔知自己好撚肉酸

玩膠po就咪撚認真覆啦你班on9

老馮派利是俾你咩 唔好要囉 講撚到人地派俾你應份咁

新會然多到

唔係金幣朱古力仲咁多野講

你咁叻咪掉返比佢話十蚊唔收囉睇吓
大家幫邊個

垃圾樓主眼紅人地有婚結

1. 一定要請你去飲？
2. 比利是你咪收囉，幾多都好都係心意
3.一定要比你？
4.比利是你，仲要上連登開咪屌人，做乜撚野？
5.岩岩新婚完，人地有撚咁多錢，識唔識體諒？

收完利是，仲要屌人，咁有骨氣比撚返人囉，廢閪
我代個同事祝返你守寡

總結樓主傻閪

10 蚊可以食譚仔時加杯野飲唔好咩

當俾少一程隧巴錢咪算囉

我大佬未結婚派500，轉頭買咗盒朱古力送比佢。